政治野就入黑洞,咁香港歷史,屌煙剷,屌韓國野,感情台,頭像功能幾有時事性？

[圖］香港歷史照片交流區 （1）

大家覺唔覺煙剷係世上最低賤ga人種

韓國野真係垃圾 相比日本差好多

要求連疤/望軟 割讓「感情台」比高登

★[圖］有冇人仲記得1982年柴油+電氣化KCR

我認為係揀錯台出post

你班仆街食屎喇
人哋咪開咗個政事台俾你哋高潮飽佢囉